到底中共今年有幾黑仔？

非洲豬瘟
班支那仔冇豬食 又唔敢怨中共

香港大規模抗爭
搞到中共冇面 香港人喺國際舞台將中共嘅面具撕爛
比國際社會知道中共有幾黑暗

台灣總統大選失利
比台灣人見到自由嘅可貴 奶共韓國魚直接收皮
唯一控制台灣嘅方法都無埋 港獨之母又一助功

武漢肺炎
爆到全世界都係 不愧係全世界第一病毒輸出國家
仲成功帶領全世界排華嘅潮流 大國當之無愧

貿易戰
大豆浸打到維尼要跪住含 啲錢好似排洪咁走
逼住用回血劍先可以生存

多災多難
日日落雨落到就快成個省變水上樂園
啲農商 商家蝕到仆街 屋企變海底遺跡
不過班支那豬都唔敢出聲

糧食危機
其實都唔算 班支那豬可以食樹皮

國際聲譽大受打擊
一大班人等緊同佢計數 啲friend走都走唔切
連俄佬都縮 非洲 印度 泰國都反支那
得返啲未發展國家同佢friend 攞佢着數

有漏嘅歡迎補充

一句講到尾 我笑緊你班五毛呀

五毛快啲入嚟罵我啦

天滅中共，報應呀

中共回力鏢成就+1

仲有藍屍

你班五毛就好 一出門口就有泳池

再數下佢做左既仆街野
可能而家已經算好彩 報應咁撚小

武漢肺炎搞到全世界經濟大衰退

而家冇人夠薑直接經濟制裁中共

我愛中國 中國加水

天譴係會繼續嚟

落雨一定係港獨嘅錯 唔係點會落雨！

雜種依然健在，有咩好恥笑？

不如話幾有福氣，咁都未收皮

五毛工作係分化 贊支國通常係小粉紅同藍屍

德國肥婆繼續奶

水災完又黎瘟疫

我反而想佢唔好死 睇住自己滅亡

要啲時間嘅

台灣應該係最傷

好唔開心成世未見過咁大過泳池

邊有咁多水落

黑仔係唔應該發生/盡力預防左既野，最後發生左
樓主列出黎嗰啲全部都係佢地值得擁有，一啲都唔黑仔

可防可控，怕條撚
不知幾好運，直程福星高照

曲

佢哋選擇自由而唔係金錢 何樂而不為
而且佢周圍派高質量嘅口罩
其他國家都會對佢改觀

佢死左先唔好
到時可能有個溫和嘅上場呃得下人
咁共產黨可能仲可以捱多一百幾十年

一帶一路成班非亞窮國走數

印度同台海兩面戰線
當年俾斯麥的惡夢就係俾人兩面夾攻
今鋪刁大大同俾斯麥比喇喎.....

駁唔到

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權問責法案 #移民走資 #特區免簽地位 #香港自治法 #國際戰線 #聯繫匯率

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

中印單野都古怪,正常邊會打大架

台商回流四小龍唯一GDP有上升既國家

黑仔係天災
2020 發生嘅全部係人禍

報應黎

全部都可防可控

啲五毛呢 快啲入嚟罵我啦

溫家寶: 多難興邦

係 自作孽
係 報應

香港人仲黑

有兩個五毛負皮 講下嘢先啦

唔黑，因果呢。

唔否認

蝗蟲呢？ 冇咩新聞佢都唔知幾嚴重

Karma

求下連燈仔靜啦好嘛

中共邊有黑仔 啲報應落晒去中國人度 個黨不知幾穩陣

台灣既野 關 狗共撚事 ?

仲有印度呢 ?

仲有, 收到風 狗共啲一毛全部生癌死

湘鄂贛絶對唔會因為洪澇，民變盜賊四起

外憂內患咩都齊
滅得國未

中國這麼強大不會有事 沒事兒

咩黑仔？ 天遣叫黑仔？

多難興邦

值得㗎

沒事兒

唔記得咗
中國建築咁勁 水壩一定唔會爆

無哂5毛

又燈 屌！

仲可以出黎擺大龍鳳做維穩戲就知未夠黑啦

全部都係人禍，同運氣無關

明明係佔中既錯

搞到香港都唔好得去邊

呢啲叫報應，係應得嘅

多謝補充

係食草呀
唔係食樹皮

不要說黑仔
試著說報應

豬欄啲豬會走出黎滅咗主人？

你咁講都啱嘅 不過主要係笑啲五毛啫

仲有大量香港人拎巨資移民英國

多謝恩人

過唔到71年既野係咁上下

出黎行 預左要還！！

邊有咁多黑仔

啲蝗蟲豬瘟攞明有人送過黎

TSM 佔台灣GDP20%up 仲不停開新廠 大把訂單
貿易戰仲吸好多台商返去台灣 仲完善成個供應鏈
仲有美國不停養住佢 科網巨頭GOOGLE FB 總部係台灣 唔來香港
人地不停發展創新科技 香港繼續由科創局帶領
一定係台灣傷 中國或成最大贏家

係 中共嘅回血劍威力又細咗

中共一定無事我信中共

使咩食草 坐係門口釣魚未得囉

我唔會將報應睇成運氣差囉

衰開有條路呀

其實係好運到極點
咁撚多人禍都未全黨死清光

俄佬表示

推！

一定沒事

咁又點？死嘅咪又係班賤民韭菜，對維尼本人同埋班支共高層有咩影響？佢地一樣繼續紙醉金迷。

啱啱Now都講左，美國制裁唔會去太盡，唔單止唔會制裁支共高層，更唔會衝擊香港金融系統，而且大豆侵仲未肯簽自治法，睇唔到支共輸D咩

講質素唔好講「质量」

水為財 中國發大財

質素！ 多謝指點

如果比好似胡溫果類領導人上場 支共不出20年可稱霸

仲有地震

啲地震都無料到嘅

我覺得佢都輸咗幾多嘢

一定係因為估中搞出黎嘅蝴蝶效應啦

仲有apple要求供應商將部份生產線移出中國，富士康已經係印度設廠，大量支那人失業指日可待，距離社保破產又邁進一步

中共一定唔會地震！ 規模一定冇四川大地震咁大！

其實 中共 最最最最最最好彩
就係有一班唔識反抗既 中國人
淨係呢一點已經足夠

老實講句, 如果將中共政權 搬去任何國家
根本唔洗一個月就被人推翻左

但中共可以統治中國人70年, 都咁穩固
真係極度好彩

黑咩仔 全部都係佢自己攞嚟

咁又點，都未支爆

點會有事 咪撚ff支爆啦

聖經十災嘅威力，雜大大有冇後悔拆聖母像換自己大頭?

遇水則發，你識d咩

電腦大爆炸

所有嘢同一時間發生比起分開上好好多

多難興邦 我地識條鐵咩 中共千秋萬世

咪係 班膠官 同 雜大大都未撚有報應

中國影帝真係好好戲

黑條撚，武肺直程幫佢哋補HP

唔係中共黑仔
係維尼條友有幾仆街咁快現眼報

支那國仲有下半年要捱

冇事

無妄之災果d先叫黑仔
中共果d人禍叫抵撚死

係我對"黑仔"呢兩個字 有誤解? 定係而家 00後 呢個字有特別意思?

我理解係黑仔代表唔好彩, 唔好運.

睇完你嗰啲全部都係人為. 2020 年, 所謂嘅天災都係可防可控 , 控制唔到都唔係人為? 其他嗰啲全部自己咎由自取.

中國人四千年思維乜撚嘢都怨天怨地.

呢樣真

八國聯軍 入侵中國
D中國人 都係到怨被人欺凌

但其實是 清朝支持義和團 屠殺洋人, 肢解技洋人
又出兵攻打 西方大使館, 先有八國聯軍

應該問聿共做過幾多陰質野
攪到自己咁多報應

連登仔應該唔知你改緊歌
慘⋯

今年？

溫家寶多難興邦四隻字用正體寫出嚟會靚好多

大贏家

大多數都係佢地自己搞出黎 咁都關運氣事?

哩啲係天遣

應有此報

恭喜你呀五毛

屋入面已經係

唔好踩，要吹奏
連燈

連登早排只係吹奏咗大陸一個星期唔夠

天

仲有1976年唐山大地震嘅餘震

去睇吓柒婆講咩先

小心連燈力量呀！
要正確使用！！

點解仲未滅到佢地

問我國家哪像染病

氣候極端化都有一定程度都係支那自己攞黎既

好似睇緊歷史書，亡國前既天災人禍

係 啲支那工廠一停工 香港啲空氣幾清新

講就講係黑仔 但其實每一樣野都係支那自己攞黎
由一開始貿易戰 就係中共係咁偷技術 走數 唔守規矩 重要戰狼式外交兇鳩人 明明就係俾美國經濟制裁 重講到貿易戰 好似真係有得同人打咁

跟住豬瘟就係因為貿易戰 死都唔買美國豆同其他糧食 明知俄羅斯有豬瘟都照買病豬先傳入 跟住支那人性格 沒事兒沒事兒 咪傳到全國都係

跟住香港既事唔使解釋 咪又係共產黨自己攞黎

武漢肺炎唔理佢係突登放出黎定係真係意外洩漏 同豬瘟一樣又係沒事兒沒事兒 先搞到全國爆 重要見反正中國都爆晒 索性搞到全世界一齊爆

洪水一樣係 平時就儲水發電搞到下游旱災 到雨季時未落都已經滿左一半 一開始落就要放水費事滿 撚有地方會設計到一邊落暴雨一邊有條水霸放水咩 唔浸就假啦

有專家講過三峽水壩唔可以起，唔陣係格硬要起

希望之後香港人下一代讀中史就係讀依啲

全部都係自己攞黎

祝主席長做長有

絕對同意
沒事兒！

唔係佢黑 係佢on9

唔起，邊度有錢貪？
我要起十個

咁又點姐, 受苦既係百姓
中共d領導繼續係度睇住大電視指揮

未算，等條大巴巴冧咗先再慶祝

下民易虐 上天難欺
支共港共等天收
大家要留住條命睇佢哋悲慘嘅下場

仲有，外國勢力干預香港，黑暴襲港

黑仔嘅係全球呀，唔係佢自己ok?

未夠勁

全世界比佢拖累

只要心態好
重慶當做峇厘島

觀念正確

唔係黑仔
係報應

初選投票結果公佈(直播)

咁樣都唔滅國 政權睇落仲穩定
真係cls
古代一早比人推翻左了

好羨慕

對佢黎講完全微不足道，反正受苦既只係平民

你冇講到釣魚台，中印關係，南海，台海， 太平洋。中歐關係。

係撚黑仔
擺明自己攞黎

天氣咁熱可以消暑 終國又贏

重有比日本燃緊
用支那錢買美國武器

咩叫黑仔有因有果
佢整三峽整到下流國家冇水都未出聲

係咪數漏咗地震同火山充電

黑你老母 報應嚟 識唔識用字

火山仲要等多一陣
不過我相信國家 冇咁易爆嘅

中共有乜咁黑仔
班支那人出事姐，出完事仲當中共神咁拜
咁撚奴性嘅人成世都未見過

滅亡埋就更精彩

幾時支爆？

人禍黎 唔抵可憐

收皮啦小事黎咋
中國咁強大乜事都唔會有

其實嗰班高官唔會黑仔只不過係多咗野做

班撚樣一早安排好後路有咩事咪走人

中共其實好好彩窩
咁多單嘢都未滅黨

本地蝗蟲和沙漠蝗蟲一齊裡應外合
內就在蝗蟲
外就有從非洲山長水遠來到中國的沙漠蝗蟲

冇事喎 党冇事

中共永世長存

怕咩
中共一定千千萬萬世

蝗蟲你都未講

譴譴譴譴 譴譴譴譴🎵🎵🎵
之後結他電聲同鼓聲結尾🎸🥁

中共先係最好運嘅政權

屌

咁又點？其實冇真係動搖到佢嘅政權，唔好咁易滿足
唔好成日問幾時支爆，問你可以為支爆做啲乜嘢
連retweet都懶嘅人無資格見證支爆。

完全冇事囉

全部都係喜事黎嫁喎
中共講明多難興邦 愈多既災難 愈多發大財既機會

支那鬼國始終都係強國又難啲一下子收皮
都要俾兩三年時間佢自然覆亡
就好似晚清咁都唔係一下子嘅事

唔成成個省變水上樂園，係廿幾三十個省

單純黑仔 定皇天擊殺至真

主要係有13億 隻餓死都唔會反抗既奴隸
玩多50年都得
(晚清 都捱多60幾年先收皮, 由鴉片戰爭開始計)

黑你老母
根本全部自己攞嚟
話緊你呀 习近平

呢d 唔係黑，係夠鐘找數

2024前

呢個po冇五毛